拜年冇睇新聞，慈善機構，人道組織出左聲未？

1

2

一直關注，天佑中國